如果你係James Gunn，你會揀DC定M記？

SS2
執嚿屎，不了

GOTG3
炒完又叫返我食回頭草，不了

漫

如果你係james wan
你會揀dc定m記？

SS性質上同GOTG都幾似
當同一套去拍都仲得

DC
因為wb比superman offer 佢
擺明重用佢

why not both

Dc

邊撚個仲會想揸superman上手

denis villeneuve

M記得最低工資咋喎
緊係揀DC啦